［宣傳post］《燈靈》已出書 - 612 政總外 簽名+取書 有無人嚟？

無文出，而又開post 宣傳新書，本身都覺得有啲心虛。（新故事其實寫緊架喇，再等下）

畢竟《燈靈》呢個故事屬於舊登年代，唔知道呢度有幾多讀者係因為以前睇過呢個故事而認識我。

關於實體書，大家可以點入出版社條link 望下，順手俾個like：

順帶一提，其實早前嘅《我還是救護員的日子》都係由小弟所寫，只不過當時用咗另一個名出post。救護故嘅實體書亦於各大書店有售，在此要多謝已經買咗書/睇過呢個故事嘅朋友。

然後我終於開咗 facebook page 喇，只要search 「八運當令」 就會搵到，大家可以入去like 下！

想睇返我舊時嘅故事，可以去紙言：

老套嘢唔講咁多，醉翁之意不在酒。

就咁嘅，話說我手頭上仲有幾本燈靈喺手，唔知有無讀者有興趣？（特別贈送 + 簽名）

聽日我會喺政總外面睇下書同寫下故咁，有興趣取書/簽名嘅朋友喺facebook度pm 我，約個時間到時見！

雖然我都知自己無乜影響力，或者到最後係完全無人理我......但咩都試下，唔好咩？

「於自己的能力範圍之內，能做到多少，便做多少，趁自己頭上那盞靈燈還未熄滅掉之前。」-《燈靈》

感謝支持。

支持

有冇修訂過內容

想做香蕉奶？

有個屬於 阿飛嘅外傳

恕我孤陋寡聞，咩嚟

就咁嘅，話說我手頭上仲有幾本燈靈喺手，唔知有無讀者有興趣？（特別贈送 + 簽名）

有興趣

講堅，真係想送本俾你，之前仲幫我宣傳

你喺香港？

我14－19會係香港

諗諗計，可以點俾你

fb pm你傾？

好